Сплющевание массива
==================

Шаблонный класс `Array` может хранить объекты любого типа, для которого определён конструктор копирования, в том числе и другой `Array`, например, `Array< Array<int> >`. Глубина вложенности может быть произвольной. Напишите шаблонную функцию (или несколько) `flatten`, которая принимает на вход такой "многомерный" `Array` неизвестной заранее глубины вложенности и выводит в поток `out` через пробел все элементы, хранящиеся на самом нижнем уровне. Примеры работы функции `flatten`:

```cpp
Array<int> ints(2, 0);
ints[0] = 10;
ints[1] = 20;
flatten(ints, std::cout); // выводит на экран строку "10 20"
```

```cpp
Array< Array<int> > array_of_ints(2, ints);
flatten(array_of_ints, std::cout); // выводит на экран строку "10 20 10 20"

```cpp
Array<double> doubles(10, 0.0);
flatten(doubles, std::cout); // работать должно не только для типа int
```

**Note**: лидирующие и завершающие пробельные символы будут игнорироваться проверяющей системой, т.е. там где ожидается "10 20" будет так же принят, например, вариант "   10 20   ", но не вывод "1020".

**Hint**: шаблонные функции тоже можно перегружать, из нескольких шаблонных функций будет выбрана наиболее специфичная.
